好多負面野諗但懶得同人講

有冇諗過你冇極端到
真係冇人想理你
你所擔心嘅全部都係事實

rfip

rip

好正 呢種hardcore嘅mind torture